[1Q題求秒] "多謝奧巴馬" 估歌名

三頁開估

蟻

多

嬲

死

象

thank you obama